林鄭拍手黨係醫護既鎮魂歌

目的係做就醫護同市民有大量犧牲時
以政府之名現金流支援乜乜乜黎提昇民望

史稱 拍定手先